@thesis{savchenko-2019,
    author = {Dmitrii Savchenko},
    title = {Testing microservice applications},
    institution = {Lappeenranta-Lahti University of Technology LUT},
    year = {2019},
    url = {http://urn.fi/URN:ISBN:978-952-335-415-9}
}

@inproceedings{contract-testing-case-study,
    title = {Consumer-Driven Contract Tests for Microservices: A Case Study},
    author = {Jyri Lehv{\"a} and Niko M{\"a}kitalo and Tommi Mikkonen},
    year = {2019},
    doi = {10.1007/978-3-030-35333-9_35},
    isbn = {978-3-030-35332-2},
    publisher = {Springer Nature Switzerland},
    pages = {497--512},
    booktitle = {Product-Focused Software Process Improvement},
}

@online{empis-2019,
    author = {Eesti Töötukassa},
    title = {Raamlepingu eseme tehniline kirjeldus. Riigihanke dokumendid},
    subtitle = {Eesti Töötukassa tööturuteenuste ja -toetuste infosüsteemi (EMPIS/EMPIS2) jätkuarendus- ja hooldustööd},
    year = {2019},
    url = {https://riigihanked.riik.ee/rhr-web/#/procurement/1589937/documents/source-document?documentOldId=13298530}
}

@online{majutus-2019,
    author = {Eesti Töötukassa},
    title = {Raamlepingu eseme tehniline kirjeldus. Riigihanke dokumendid},
    subtitle = {Eesti Töötukassa infosüsteemide majutuse teenus},
    year = {2019},
    url = {https://riigihanked.riik.ee/rhr-web/#/procurement/1620300/documents/source-document?group=B&documentOldId=13292103}
}

@online{xtee-andmed,
    author = {Riigi Infosüsteemi Amet},
    title = {X-tee avaandmed},
    subtitle = {Alamsüsteem TKIS},
    url = {https://logs.x-tee.ee/EE/gui/},
    urldate = {2020-11-30},
}

@online{xtee-alamsysteemid,
    author = {Riigi Infosüsteemi Amet},
    title = {X-tee alamsüsteemide kataloog teenuste ja WSDL kirjeldustega},
    url = {https://x-tee.ee/catalogue/EE},
    urldate = {2020-12-07},
}

@online{empis-uudis-2019,
    author = {Meelis Paavel},
    title = {Uus infosüsteem võimaldab pühendada rohkem aega kliendile},
    subtitle = {Eesti Töötukassa uudised},
    url = {https://www.tootukassa.ee/uudised/meelis-paavel-uus-infosusteem-voimaldab-puhendada-rohkem-aega-kliendile},
    urldate = {2020-12-07},
    date = {2009-11-27},
}

@thesis{testimine-empis-2011,
    author = {Polina Morozova},
    title = {Süstematiseeritud testimise protsessi läbiviimine},
    type = {Magistritöö},
    institution = {Tartu Ülikool},
    year = {2011},
    url = {http://hdl.handle.net/10062/33033},
}

@thesis{pidev-tarnimine-empis-2012,
    author = {Mirjam Rauba},
    title = {Pideva tarnimise strateegia rakendamise analüüs AS Webmedia Group projektis EMPIS},
    type = {Magistritöö},
    institution = {Tartu Ülikool},
    year = {2012},
    url = {http://hdl.handle.net/10062/33060},
}

@thesis{continuous-delivery-empis-2012,
    author = {Rauno Siimann},
    title = {Continuous Delivery põhimõtete rakendamisest Eesti Töötukassa infosüsteemi arendusprotsessis},
    type = {Bakalaureusetöö},
    institution = {Tartu Ülikool},
    year = {2012},
    url = {http://hdl.handle.net/10062/32898},
}

@online{statistic-plugin-intellij,
    author = {Tomas Topinka},
    title = {Statistic plugin for Intellij IDEA},
    url = {https://plugins.jetbrains.com/plugin/4509-statistic},
    urldate = {2020-12-07},
}

@online{xtee-andmed-scraper,
    author = {Kristjan Hendrik Küngas},
    title = {X-tee andmete kogumise tööriist},
    url = {https://github.com/kristjanhk/xroad-logs-scraper},
    urldate = {2020-12-08},
}

@online{soapui,
    author = {SmartBear Software},
    title = {SoapUI Open Source},
    url = {https://www.soapui.org/tools/soapui},
    urldate = {2020-12-08},
}

@online{postman,
    author = {Postman, Inc},
    title = {Postman},
    url = {https://www.postman.com},
    urldate = {2020-12-08},
}

@online{rest-mock,
    author = {Kristjan Hendrik Küngas},
    title = {Rest-mock},
    url = {https://github.com/kristjanhk/rest-mock},
    urldate = {2020-12-08},
}

@online{angular,
    author = {Google},
    title = {Angular},
    url = {https://angular.io},
    urldate = {2021-03-08},
}

@online{quarkus,
    author = {Red Hat},
    title = {Quarkus},
    url = {https://quarkus.io},
    urldate = {2021-03-08},
}

@online{techempower-benchmarks,
    author = {TechEmpower},
    title = {Web Framework Benchmarks},
    url = {https://www.techempower.com/benchmarks},
    urldate = {2021-03-08},
}

@online{postgresql,
    author = {The PostgreSQL Global Development Group},
    title = {PostgreSQL},
    url = {https://www.postgresql.org},
    urldate = {2021-03-08},
}

@online{k6,
    author = {k6.io},
    title = {Load testing for engineering teams},
    url = {https://k6.io/},
    urldate = {2021-04-28},
}
